到底防撚完未 肯反擊未 肯醒覺未啊？！

打撚左三個月既仗 應該係話由雨傘開始打落黎既仗 就係淨係識得防禦 無論陣地戰set roadblock又好 比狗用警棍打又好 都係淨係識防守 你地咁樣係唔會令佢地驚架！只會令佢地更加放心打柒你地 捉曬你地
醒下啦香港人！我地已經失去左好多手足 係時候反擊啦！ 既然防又係比狗拉 反擊又係比狗拉 反擊起碼都有一線生機啊！

攻守兼備 因時制宜

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

咁點攻呀。人地咁撚重裝

只要一個人反擊 其他人都會有勇氣跟住你反擊 永遠唔好怕做第一個 因為係你後面仲有千千萬萬個兄弟傍住你

一大批防暴速龍要避，一小隊藍衫狗真係要主動打

咪撚推人出去送頭啦 屌你老母

攻就平日la
示威日人地上哂gear 攻條毛咩

你諗住還拖 點知有左膠阻住你
一係後面走曬 得你一個落單
唉 灰你地做埋我個份

好似11號波衫個個男仔咁 比個輕裝狗係咁打 完全無反抗既意慾 點搞啊

防守一樣會送頭

企定定比狗拉 定係博一線生機？自己揀

搏你老母啊 做返自己做到嘅野啦
比人拉個啲 就係多得你呢啲仆街拍拍手掌慫鳩人地
自己做鍵盤軍師 我屌多次你老母

如果齋防守係有用既 我地呢三個月就唔會損傷慘重 可唔可以學下烏克蘭人咁進步下 識得反擊 反擊到一個點係狗都怕撚左你 唔好再比藉口自己話d狗幾厚裝 反擊！反擊！反擊！
All in or Nothing !

除咗叫人勇武啲之外
都要正視武器懸殊嘅問題

開post就係鍵盤軍師？用少少腦得唔得 就係落過場先知我地幾劣勢啊
你做到自己做到既野就係喺到叫幾句口號 叫下班狗做黑社會佢地就會痛會驚？

港豬反應慢過林鄭
三個月前班差佬已經當市民係敵人咁開戰啦

點解仲未有人肯眾籌殺警？

香港人太善良 亦太怕事

算吧啦
香港人大愛無限，人多過班狗幾十倍都企定定比人打比人拉